點解7-9點係2個鐘但係7-9號係3日

it causes the change of magnetic flux in the sensor

正解

因為雙重標準

7-9點 => 一到掂到9點就完
7-9號 => 要過哂成個9號先完

7點 9點為時間點
7號 9號為時間間距